完了吧如無意外

同女朋友拍左年半拖 曾經以為可以一世
到最後唔再愛既原來係自己
求失戀巴絲入黎吹水

吊你 男人老狗晨早叫春

其實真係會痛

誰都會散

半年！巴打當發左場夢
夢醒要繼續前進

唔愛既係你咁你hurt乜鳩

唔係唔愛 係覺得自己唔應該再拖住人地 浪費佢既時間

唔想再認真拍拖 好攰

你個名

係咪條女假波怕你摸

依家係你唔鍾意人 幾認真過都只係一剎那 似係你玩人多 學人叫春 食屎喇

你個籍口同平時d港女講「我唔值得你對我咁好」
有咩撚野分別。

我諗係你女朋友要開post多啲喎